有冇人教我睇波

應該撐邊隊好
略懂一二 但知道阿仙奴好廢
開放討論

撐你自己住個個地區隊波

揀隊廢隊撐 贏波可以抽人水 輸波唔會俾人抽到水

認真：皇馬。
乾乾淨淨贏，唔撚洗靠黑哨。

勿做疤

遇獌就屌是常識吧

香港

例如呢

點解咁講

點解
好似好勁喎

硬係覺得呢個po會有場腥風血雨

以前就勁，依加咁廢。你搵左鐘意球員先囉

曼聯

有之以為利，無之以為用

就利啦

ramsay好靚仔
利申絲 見佢場場撚下撚下咁好性感

入場睇吓香港波

樓主假膠

不過真絲

撐曼會比人屌

人唔笑狗都廢，全宇宙最撚醜惡就係皇狗

你一咁講我就知你係疤

我真心唔識睇波
不過曉越位係咪叻豬

屌你老母

人唔笑狗都廢，全宇宙最撚醜惡就係蝗，巴塞係地球上最強球隊

頭先問婆婆有冇中意既球隊
佢話曼聯

皇馬乾乾淨淨

其實乜事

愛華頓
幾強又唔太廢
輸波又唔會俾人撚
又有歷史唔會俾人話勝利球迷
成日入球大真係幾好睇
處於不敗之地
利申:曼

幾強又唔太廢？
between係點樣搵到中意既球隊
唔係人地話好我就中意架嘛

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

啱呀
其實最緊要自己鐘意

有咩基本野要識
歷史呢啲google嚟冇意思
要口述

同佢講，我中意SKT ，佢地今場打得幾好

冇打lol好耐

奧林比亞高斯/安德列治

無一隊係會無黑哨有得益過
係多定少問題
但唔知點解有D 隊特別多
名就唔開

點解係黑哨

你住邊區

佐敦

皇狗啊，未撚聽過？
班主亂賣功臣，告別賽隔幾年先搞番，歧視黑人，串通西班牙足總欺壓其他西甲球隊。
現場球迷會噓卡斯拿斯、C朗，C朗救左咁多次皇馬都會比自己球迷噓，笑撚左。睇下利物浦、多蒙特、近似啲巴塞的球迷，熱愛當家球星，場場膜拜美斯
球員茅到仆街，仲話暴力足球都係藝術，自己YouTube seach "Ramos&Pepe fight"，唔多講
高登皇狗就睇唔起人（明明近幾年比巴塞炒過幾獲），自己贏波唔開心，人地輸波更肉緊。典型中國人劣根性
一句到尾，捧皇馬的現實性格或多或少都有問題，唔係講笑

明明油麻地，唔鍾意女仔講大話

點解係油麻地 差兩個站

我係咪識你，好似我個fd

咁衰架咩
但皇馬啲fans 點駁

你fd叫乜

咪又係拉巴塞落水 巴塞仆街都係拉返皇馬落水
但共同之處係皇巴兩邊都會間唔中做馬體會球迷

巴塞又點黑法

Natalie

唔係
嚇撚死我咩

利物浦

愈睇得多波 愈望唔透點先係越位

將上面段嘢改返做巴塞同巴塞啲球員就得

樓豬咪扮女啦

係咪好難介定
有哂cam明明

唔好蝦鳩我唔識 究竟係點

你都話藍c好正咁姐做阿狗

多仔走去拜仲想25雲番黎

有冇再靚仔啲
不過ex中意阿記 都係聽關於阿仙奴既野多 但真係廢得可以

why

咁你去左邊
好撚長個名

樓主比我睇睇對波
我咪乜波都教你睇

肥仔波都岩？

旁證>>>>>>>>>>>>>>>>>cam
Cam無用架

曼 巴 因為多球迷 多自己人 出到街實夠打

人眼準過cam ?
唔怪得咁多拗撬

咁勁架咩
點解仲有人屌

唔明